# JS 对象

_tips:javascript的所有事物都是对象:字符串，数字，数组，日期，等等_

在javascript中，对象是拥有属性和方法的数据

## 访问对象的属性

访问对象属性的语法是：

```text
objectName.propertyName
```

## 访问对象的方法

您可以通过下面的语法调用方法：

```text
objectName.methodName()
```

更多相关在ECMAScript Note中

